請 一人一信同德國領事館講

林節思係中國大陸小米做過 極可能係 中國間諜!